<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Garde Studios</title><link>https://garde-studios.de/posts/</link><description>Recent content in Posts on Garde Studios</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://garde-studios.de/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Willkommen</title><link>https://garde-studios.de/posts/hello/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://garde-studios.de/posts/hello/</guid><description>Willkommen auf Garde Studios! Einem Ort wo sich jeder, Willkommen fühlen kann.
Zu unserem Team: Wir sind ein Team von 8 Mitgliedern 3 Hauptadmins und 5 Normalen Admins. Die Hauptadmins bestimmen zusammen den Server und die Admins sind wie Mods nur mit mehr Kontrolle. Bevor auf unseren Server etwas passiert entscheidet unser gesamtes Team zusammen darüber. Der Inhaber des Server ist El Capitan Loading, die Co-Inhaber sind mlgChaostom und DerGrumpf.</description><content>&lt;h4 id="willkommen-auf-garde-studios">Willkommen auf Garde Studios!&lt;/h4>
&lt;p>Einem Ort wo sich jeder, Willkommen fühlen kann.&lt;/p>
&lt;p>Zu unserem Team:
Wir sind ein Team von 8 Mitgliedern 3 Hauptadmins und 5 Normalen Admins.
Die Hauptadmins bestimmen zusammen den Server und die Admins sind wie Mods nur mit mehr Kontrolle.
Bevor auf unseren Server etwas passiert entscheidet unser gesamtes Team zusammen darüber.
Der Inhaber des Server ist &lt;em>El Capitan Loading&lt;/em>, die Co-Inhaber sind &lt;em>mlgChaostom&lt;/em> und &lt;em>DerGrumpf&lt;/em>.&lt;/p>
&lt;p>Zu unserem Server &lt;a href="https://garde-studios.de/posts/discord">Discord Server&lt;/a>:
Der Server ist unsere Heimat und unser kleines Experimentelles Labor. Wir Testen herum, haben Spaß und reden über alles. Bei uns gibt es wenige Grenzen, und wenn es grenzen gibt, stehen diese in unseren Regeln drinnen. Wir empfehlen sich daran zu halten, weil wir wollen keine Streitigkeiten. Auf dem Discord Server sind alle arten von Gruppen, Franchisen usw. Willkommen.
Wenn es Schwierigkeiten gibt schickt diese bei uns in den &lt;em>Report and Feedback Channel&lt;/em>, ihr Könnt dort alles reinschicken wir nehmen alles an und Kümmern uns drum.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Wir sind Garde Studios und wir freuen uns auf eine Schöne Zeit mit euch!&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Euer Server Team&lt;/strong>&lt;/p></content></item><item><title>Minecraft</title><link>https://garde-studios.de/posts/minecraft/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://garde-studios.de/posts/minecraft/</guid><description>Unser Minecraft Server!
Verbinde dich einfach mit garde-studios.de
Wir haben derweil das Garde Studios Minecraft Projekt am Laufen. Ein Projekt wo jeder dran Teilnehmen kann der Minecraft spielt. Es ist ein Survival Adventure Map, heißt du kannst machen was du willts und das alles im Survival auf einer riesigen begrenzten Map. Einzige Voraussetzung du musst auf unserem Discord Server sein. Bei Fragen wende dich an El Capitan Loading (Projektleitung) oder an mlgChaostom44 (Stellv.</description><content>&lt;p>&lt;img src="https://img.shields.io/badge/Hosted_on_Ubuntu-100000?style=plastic&amp;amp;logo=ubuntu&amp;amp;logoColor=E95420&amp;amp;labelColor=000000&amp;amp;color=000000" alt="https://ubuntu.com/download">&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="https://img.shields.io/endpoint?url=https%3A%2F%2Fminecraft-server-status-badge.vercel.app%2Fapi%2Fserver%2Fgarde-studios.de%3Fport%3D25565" alt="garde-studios.de">&lt;/p>
&lt;p>Unser Minecraft Server!&lt;/p>
&lt;p>Verbinde dich einfach mit &lt;em>garde-studios.de&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>Wir haben derweil das Garde Studios Minecraft Projekt am Laufen.
Ein Projekt wo jeder dran Teilnehmen kann der Minecraft spielt.
Es ist ein Survival Adventure Map, heißt du kannst machen was du willts und das alles im Survival auf einer riesigen begrenzten Map.
Einzige Voraussetzung du musst auf unserem Discord Server sein.
Bei Fragen wende dich an &lt;em>&lt;a href="https://www.instagram.com/cpt.loading/">El Capitan Loading&lt;/a> (Projektleitung)&lt;/em> oder an &lt;em>mlgChaostom44 (Stellv. Projektleitung)&lt;/em>.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Server Host ist &lt;a href="https://www.instagram.com/dergrumpf/">DerGrumpf&lt;/a>&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Die Dynamic Maps findest du unter folgenden Adressen:&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="https://lobby.garde-studios.de">Lobby&lt;/a>&lt;/p>
&lt;iframe src="https://lobby.garde-studios.de" width="100%" height="400px">&lt;/iframe>
&lt;p>&lt;a href="https://factions.garde-studios.de">Factions&lt;/a>&lt;/p>
&lt;iframe src="https://factions.garde-studios.de" width="100%" height="600px"/>&lt;/iframe>
&lt;p>&lt;a href="https://prime-city.garde-studios.de">Prime City&lt;/a>&lt;/p>
&lt;iframe src="https://prime-city.garde-studios.de" width="100%" height="400px"/>&lt;/iframe></content></item><item><title>Discord</title><link>https://garde-studios.de/posts/discord/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://garde-studios.de/posts/discord/</guid><description>Join unserem Discord Server!
Du bist jederzeit Willkommen. Schreib mit uns in verschiedensten Kategorien über diverese Thematiken. Die einzige Voraussetzung? Halte dich bitte an unsere Regeln!
Server Regeln: Keine Beleidigungen Bei zwei Beleidigungen gibt es einen 5min Timeout. Bei Wiederholten Beleidigungen einen Kick. (Zählt für alle Channel auch die Sprachchannel) Respektvoller Umgang Kein Spam (auch nicht im Sprachchat!) Keine Eigen - oder Fremdwerbung Darunter zählt auch Werbung im Namen oder in der Beschreibung.</description><content>&lt;p>&lt;a href="https://discord.gg/SgMdHSBs7y">&lt;img src="https://dcbadge.vercel.app/api/server/SgMdHSBs7y?style=flat" alt="">&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="https://badgen.net/discord/online-members/SgMdHSBs7y" alt="">&lt;/p>
&lt;p>Join unserem &lt;a href="https://discord.gg/SgMdHSBs7y">Discord Server&lt;/a>!&lt;/p>
&lt;p>Du bist jederzeit Willkommen. Schreib mit uns in verschiedensten Kategorien über diverese Thematiken. Die einzige Voraussetzung? Halte dich bitte an unsere Regeln!&lt;/p>
&lt;h4 id="server-regeln">Server Regeln:&lt;/h4>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;em>Keine Beleidigungen&lt;/em>
&lt;ul>
&lt;li>Bei zwei Beleidigungen gibt es einen 5min Timeout.&lt;/li>
&lt;li>Bei Wiederholten Beleidigungen einen Kick. (Zählt für alle Channel auch die Sprachchannel)&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Respektvoller Umgang&lt;/em>&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Kein Spam&lt;/em> (auch nicht im Sprachchat!)&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Keine Eigen - oder Fremdwerbung&lt;/em>
&lt;ul>
&lt;li>Darunter zählt auch Werbung im Namen oder in der Beschreibung.&lt;/li>
&lt;li>Wird mit einem Kick bestraft.&lt;/li>
&lt;li>Bei wiederholter Tat gibt es einen Ban.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Kein NSFW Content&lt;/em> -&amp;gt; Sonst Ban&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Keine Multiaccounts&lt;/em> um einen Ban zu umgehen&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Bot Commands nicht ausnutzen &amp;amp; nur in den dafür vorgesehnen Channeln verwenden&lt;/em>
&lt;ul>
&lt;li>yunite-leveling&lt;/li>
&lt;li>memes&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Kein An- &amp;amp; Verkauf von Waren/Accounts/etc&lt;/em> -&amp;gt; Easy Instant Ban&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Kein unnötiges Rollen oder User pingen&lt;/em> -&amp;gt; 5min-1h Timeout&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Hauptadmins &amp;amp; Admins nicht unnötig belasten&lt;/em>&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Pingbare &amp;amp; Regelkonforme Namen verwenden&lt;/em>
&lt;ul>
&lt;li>Bei nicht Einhaltung der Regel wird der Name geändert&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Die Discord ToS sind einzuhalten!&lt;/em>_ - &amp;gt;Ban, Ban, Ban&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Hauptadmins haben das Letzte Wort&lt;/em>
&lt;ul>
&lt;li>Anweisungen sind zu befolgen auch wenn diese nicht in regeln auftauchen&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;/li>
&lt;li>&lt;em>Admins handeln ausschließlich nach den hier gennanten Regeln&lt;/em>&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;strong>Wir Freuen uns auf dich!&lt;/strong>&lt;/p></content></item></channel></rss>